---
number: 100
identifier: Reclamaciones
title: Reclamaciones
subject:
- C4
- Raspberry
- MaratonPOD
- Papá Friki
downloads: 2528
filename: Reclamaciones.mp3
datetime: 2019-10-24T12:16:15Z
version: 1
size: 9764888
length: 631
excerpt: "Buenas muchachada, hoy os comento que sigo esperando noticias del C4 que sigue en el taller, sobre la charla de smartwatch reciente, freebuds y algo más.\n\n[https://diario.mosqueteroweb.eu/2019/10/problema-de-dos-horas-de-retraso-en.html](https://diario.mosqueteroweb.eu/2019/10/problema-de-dos-horas-de-retraso-en.html)  \n\nLos métodos de contacto:  \n\nTwitter: [https://twitter.com/papa\\_friki](https://twitter.com/papa_friki)\n\nCorreo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)\n\nWeb: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)\n\nFeed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)\n\nSumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\\_fg\\_f1636623\\_filtro\\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)\n\nPerfil de swoot [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://swoot.com/papafriki)\n\nMaratonPod [https://www.maratonpod.es](https://archive.org/details/www.maratonpod.es)"
slug: reclamaciones
---
Buenas muchachada, hoy os comento que sigo esperando noticias del C4 que sigue en el taller, sobre la charla de smartwatch reciente, freebuds y algo más.

[https://diario.mosqueteroweb.eu/2019/10/problema-de-dos-horas-de-retraso-en.html](https://diario.mosqueteroweb.eu/2019/10/problema-de-dos-horas-de-retraso-en.html)

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)

Perfil de swoot [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://swoot.com/papafriki)

MaratonPod [https://www.maratonpod.es](https://archive.org/details/www.maratonpod.es)